《有圖》女朋友話坐巴士太熱

唯有咁做冇咁熱囉

無樣
負皮

好肥

睇過原圖 粒lin好核突

cls

more

見個嘴就知樣衰喇

個肚

個樣似d工人姐姐

屌你老母

下體好撚漲

你女友係杜如瘋

唔好睇啦 包後悔

咁撚樣肥都夠膽影出黎

個肚腩

有得屌連登狗咪係狗衝

高質腩

原圖呢

識食

唔睇樣唔睇lin都覺樣衰

堅肥

肥肥地先好屌啊

lm

有肉地 啪啪聲

又喺tg group偷圖

波型幾靚

咁大波又有肚腩又幾白滑

扑野來講有得輸嗎？

成班青頭仔未扑過

無格啦

上半身都ok，下半就核突，又短又腫咁

陳偉琪?

原圖呢？

識食一定食呢種身形

講左咁耐原圖呢

下好撚正喎

仲有條含撚片

我女朋友正唔正？

好正wor

Shit up錯

都唔係話好核突啫

樓上bye

Oh shit

係咁自爆

上面一大堆人想點？

排晒隊自爆

咁都有自爆

樓上做乜鬼咁多人自爆

J圖post又變恥笑post 大佬們你地咪咁痴線啦

法官大人

有肉地啪啪聲

久違嘅連環自爆

咁有連環自爆睇

我屌呀你地唔屌

巴士有cctv 喎大佬

咁都叫肥？
成班係咪淨睇AV無扑過野?

有得屌咪又係屌

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片， 而沒人監管或移到成人版， 本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區， 以為就此沒問題。 怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片， 變得心理開始有問題。 請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

搞笑post

係真係咁多新會然 唔知會ban
定連登唔會ban?

想奶

好似仲有段含撚片
tg見到

似email

個暈又大又黑 睇見都唔開胃
加上好人好者點會係巴士呢d公共場所裸露
條女應該有問題

大lin餅不了

青頭

ho ball

有左3個月

其實巴士有cam

樓上話人肥果D咁多負皮 睇黎連登仔好鍾意肥婆
但又成日反肥婆

man's not hot

屌你老母 就係你呢啲撚樣搞到tumblr啲人唔再po呀

條女樣呢

屌...嬲!!

咁快手bam曬

無格圖呢 仲未有？

有啲似楊丞琳

Where is 原圖

呢張咪冇格囉

連狗真係快手

得4張冇樣嘅

又黑又肥塊面仲要有粒墨（大家放大張圖睇就睇到）

因為條女唔算肥啦

咁都肥婆

細路驗眼.jpg

連登根本唔會ban自爆嘅人
只會整走咗張圖

咁耐都未有樣？

呢啲身材先好屌 受得力大把post玩

咪係

好多青頭

個肚仔咁勻循都話肥,呢種不知好過著衫瘦到成條柴但除衫個肚就又鬆又墮個種幾多

米芝連

呢啲身型先好屌
係粒的黑咗啲

for me？不了

熱又唔除埋鞋襪
負評

好撚樣衰

好耐柒

你都on撚9

無樣不了

好正 有肉地

粗重工夫我黎啦

其實呢d只不過係skinny fat,好多男女都有，佢地睇落一d都唔肥，有幾多firm 撚到林明禎咁呀 仲要香港女仔本身少workout

條褲整到佢有肚腩姐，唔算肥啦

擺明情趣啦

牛名

我屌

真係有片?

多水多奶

有得俾你奶都奶啦

特撚登坐D N線車無乜人，然後影相呃view 呃like 咋

我日日奶緊

正常人坐係度個肚都會咁啦， 班友痴線

咪臭係

咁都肥

我願意！

乜原來有出肉色水泡

此風不可長

哇 頂

我屌 我奶

粒lin黑成咁既喂

皮膚好黃好黑 個波好墮 上胸又冇肉 lin又黑

又肥又黑，9成9系支那鸡，不了

88

兩粒大黑lin

好撚正
好想屌
有肉地又波大
粒lin應該好好啜

應該生過仔

痴線

好核突

…

唔通連登係唔會ban人

墮到阿婆咁

好多青頭仔

咁都叫墜

一大半青頭仔

墮到差唔多同肚腩合體喇

好似我ex

不了

有冇ching可以提供需#52留咗乜

女人波都未見過，學人尻嗡

我都睇唔到

條女好正，做佢條仔真係唔撚得閒

咁我覺得墮又唔俾既

呢個波型大概係正常d-f
當d-f個range呢對叫做挺
亦係最好揸手

咁都話肥 成班屌開紙牌人

好黑下喎

呢道好多青頭仔

兒登未破處係咁

冇碼原圖

有無考慮唔好上連登, 咁呢到少啲小朋友, 可能討論質素會好啲

腩大過波

法官大人我屌啊
就係鐘意D咁撚癲咁夠膽既女

咁都叫墮，痴撚線

肚腩

LM

好正啵

緊係正啦 青頭仔

咁大個腩你地屌埋我個份

豬八戒嚟

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

好撚正

不能只有我看到

咁撚樣都叫肥 冇肉就話營養不良 有少少肉又話肥婆不了 唔講真係以為你地屌女無數呀食家

粒lin

好想啜粒lin

好黑

唔算啦 啜得過

More

呢d 先好啜

吸塊面落對波罅度之後用極速兩邊狂fing

#52

more

條女會好high,但fing完通常頭暈

突然有啲口渴
突然有啲口渴
突然有啲口渴

太黑

唔好睇嘛

話個肚嘅巴打係咪未屌過女定食開電燈柱 呢條女點都唔叫肥喎

想搞尻連大大
邊撚到架你

仆街！睇完都扯路起，唔通連個天都要我變gay

你班仆街
又話鍾意小肥微胖
比個微胖你個個屌9肥
去屌骨啦你地

點解咁多負皮 佢真係肥 體脂高 啲脂肪鬆到

似係4x歲中女

似你老母咩

個樣咁似中大EMAIL

高腰褲黎

睇個咀都知樣衰